袁國勇指養和個案因為除口罩進食

link:

帶住口罩點食
你教我啦

政府應該要立法限制市民進食 限食令

咁我唔除口罩食野

除下口罩進食有關。其中一宗早前確診的洗腎病人，曾除下口罩食三文治約15分鐘，經空氣傳染至隔離床的病人

養和病床好似隔到幾遠下

老董咪教過你囉

呢件廢老

許樹昌點睇？2個煩到西

讀書勁 講咩都有人當佢神咁拜

係咪又要戴著口罩用飲桶先得

恐懼撚用屎忽食飯

叫大家忍耐下唔好食野?

快撚d去死la袁匪9唔撚8,正一撚人

咁點解唔出1人限聚令？

專家食屎啦

人地讀書勁
黃絲精神病當佢神咁拜

連登仔: PR五毛P牌又帶風向引人屌袁巴

呢啲專家食撚屎啦.jpg

香港人 食香！

吊鹽水就得喇，食乜春啫？

尋日仲有個post幫呢條撚人洗白

即係要好似之前戴口罩食包個gif咁?

量子糾纏不清妓術

市民唔聽話 除罩食野

話晒專科醫生

同一內容 醫生講出來
黃絲精神病都會覺得可信d
如果佢話地球係平都有人信啦

學老懵董飲水.jpg

大家要聽話, 唔好食野

ching指教吓，袁國勇其實做過講過咩衰野？

可以帶面罩嘅

人地只係state個原因出黎姐
都唔知屌佢做乜
全香港得佢一個企出黎話隻毒係武漢傳出黎
成班五毛見有位就入
乜呢個時勢多d專家出黎做恐懼撚
唔係仲更加攬炒到咩

全民插喉

原來袁國勇就係老衲

連罩食呢d基本啦

點解大家咁憎袁國勇

睇下個post入邊幾多蠢鳩

咁佢又無話要人帶住食，除罩食野果陣的確有係機會感染

教授其實好有好強烈幽默感

養和唔係一人一間房咩......
細細個成日出入養和都係自己一間房

專家食屎

依家係咪要搶營養液 ?

一於全民打點滴

人地袁國勇陳述個原因
班盲毛就砌詞屈人有問題
弱智

有一人、二人、四人房

屌你老母猿仔

佢話病床中間係就係有條簾
但係條簾啲窿好大所以穿過咗

即係叫唔好食

我依家先知

立法嚴禁除口罩進食囉

「曾除下口罩食三文治約15分鐘，經空氣傳染至隔離床的病人」
重點係經空氣傳染
佢只係陳述事實，係冇得避免，儘量人多地方

佢講個原因咋喎 佢又冇叫人唔好食嘢

佢講錯D咩
佢又唔係話應該強制戴口罩食野

雙重標準唔敢回應囉

限聚令專罰遊行人士

廢老賭錢 藍屍活動

就算普通人食飯唔講藍黃都冇人執法

佢唔敢提？

仲有大把政府雙重標準佢唔敢講

起到賴市民做得唔好

咁係咪要譴責市民唔自律 呼籲市民唔好食野

穿窿口罩

恐懼撚出黎未?

細良國父：邊個食野就係鬼！

真係好on9

吊營養液囉

係咪要學支那咁 入院係咪都打點滴

搞成汁用飲管飲

洗腎的人洗洗下會唔舒服
係可以食少量食物
唱k群組都有戴口罩唱k
但因為太近而中招

美女廚房椋名凜示範過

點解唔提醒下個毒株係外來傳入?
唔通香港人好地地會自己生武肺病毒?

除下口罩就屌

藍屍有錢人唔戴罩佢敢提咩

佢意思應該係叫人避免喺醫院高危地方除口罩

經空氣都傳到咁唔係應該多好多人中咩

教授你想人點進食

係鄭中基

因為好多人以為病毒頂多經飛沫傳播
其實空氣都得

應該立例唔比除口罩進食

如果人地真係陳述原因 有咩值得屌咁大力
係人都知傳染病點傳

而家連登連講染病原因都唔得

養和幾多人一間房
點樣沖涼去廁所

講事實都唔得 兒燈仔

點解要呼吸，唔呼吸咪冇事lo.自屍鬼

人地叫避免係高危地方除口罩
幾時叫你戴住口罩進食

你同佢地認真討論?
佢地有哂目的結論,無論講咩都抺黑到。

強制啲人一入院就要插喉啦

咁唔通唔食嘢咩

入黎就係睇呢張gif

咁d餐廳執得

唔好喺病人/病房附近食, 去飯堂/餐廳食

支持袁SIR

插喉一樣有飛沫
仲令到醫護置身在危險之中

唔好比食肆堂食

隔離床嗰個究竟有冇戴口罩？

袁國勇可唔可以表演一次載口罩食飯

之前就話屌9政府唔通關
然後比左報屌完收埋皮

依家就一味話市民防疫意識不足

跳老舞個班又唔見佢屌
通翻支那關又唔見佢屌

淨係識得屌9香港人
連登幾時變到呢d假中立真藍屍都吹奏

唔通佢同你講 養和既姑娘hand hygiene做得唔好 或者share facilities冇清潔好 所以傳咗比隔離床 咩
咁既話養和就好大責任架啦
教授都係幫佢地兜

成班傻閪黎
條友係專家又玩抽政府水 班人就含佢條撚
袁國勇係手足黎

主要係飛沫傳播啦

猿国勇標準:

Tube feeding啦

講到咁即係出街食飯, 隔幾張枱個人有事, 自己都會中
出面又有咁多隱形傳播鏈, 啫係叫停晒餐廳堂食先安全?!

On9 仔，你閱讀u?
講緊唔係叫你唔好食唔好呼吸，係話你知件事點發生
你點樣應對係你嘅事

如果係非同住而去探病嘅親友

真係唔好係病床邊除口罩（食嘢要除口罩）

探病嗰個有病毒係身，就會傳染俾病人
相反病人有病毒係身，又會傳染俾探病者

咁跳舞嗰班係做得唔好喎

有錢人除罩果班 袁國勇笠左水唔敢屌啦

屌你老母呢d標題真係智障
明明袁國勇講緊既係確診者於病房除口罩進食
標題淨係focus除口罩

要解決既問題係病人點樣喺病房進食
而唔係點樣唔除口罩進食

咁病人點食野

咁你有咩高見 好似你好勁咁

收嗲啦猿狗

支持禁除口罩進食

咩都廢老

呢條友成鳩日製造恐慌

仲忍耐? 搞咗成年 政府封關未
作為最接近林鄭嘅專家 我唔知你有冇/點樣勸政府封關
但係我唔覺得成年以嚟你地呢班專家有做過啲咩
每日淨係叫市民忍耐 有爆發個陣就話市民抗疫疲勞 咁個班免檢疲人士呢 回港易呢?

成班傻鳩仲要比人誤導埋
其實佢係想講除口罩果十五分鐘期間中左招姐
食野唔係重點

原來得咁樣？
好一個鍵盤戰士

叫班標題黨食屎

又唔係唔知好多人都係上年先接觸政治，政府官員開頭講一兩句人話就當佢係好人

貴姓啊 陳生

佢講得岩喎, 本身患左武肺就無資格除口罩進食, 會散播病菌嘛, 高危呀

上面屌佢班友都痴撚線,而家人地係陳述事實出黎。咁而家証據就係條友除左口罩中左咁人地咪照直講,咁都有得屌

暴龍哥未教過你囉 仲問

由屎眼入

立法唔撚好畀人食嘢囉 垃圾專家

有錢人咪都係市民
咪有話市民唔好

禁止除口罩進食

而家人地唔係叫你帶口罩食啊,人地陳述事實經過條友食野除口罩所以中左招唔岩你黎講下你係佢你會點講,証據就表明個事實就係咁

籲市民繼續忍耐肚餓

條友應該想講有d個案係進食時染疫
係要多9餘講多句除罩進食
不過都知條友表達能力一向係差d

行得好前

鄭中基美女廚房示範過

好彩仲有少少理智嘅comment

袁生唔適合做呢啲位
太直，有個句講個句
兩邊都得罪晒

你見連登有咁多極端廢毒撚就知主觀意見>所有

原因除口罩進食 👀利害

可以用飲筒

開始走火入魔

係咪唔食飯

係因為隱瞞

進食就進食啦 除咩鬼口罩進食 洗唔洗講埋擘大口進食呀

有個仲要食pizza添

條友愈黎愈撚煩

幾時可以唔洗返工？

我寧願中招我都想正常食野，依種病係咪愛滋伊波拉絕症要驚成咁呢！

吊鹽水就吊鹽水啦
點乜鬼野滴

真人地講緊傳播途徑可以係咁，
你地就話緊佢用口罩點食飯，根本兩件事來
乜而家連登咁鐘意先入為主

咪即係講, E 家出街食飯, 係高危既傳播之一
政府由4人減到2人一檯, 都仲係有風險
如果食野地方有人中招, 你1人1檯隔黎都係冇用

其實佢都無法證明一定係食野時感染
點解一定係食野時感染？唔可以係偶爾除口罩挖鼻屎既時候感染㗎？
所以點解話專家食屎就係咁解
佢哋成日都講啲野似尋尋咁，
但其實根本證明唔到係岩定錯，
又或者講咗等於冇講

完美示範點樣起一個標題黎瘋狂抹黑

其實佢由頭到尾都話支持LOCKDOWN禁足

食屎屙飯專家

其實佢嗰番說話個重點係’除口罩’而唔係進食，只不過可能查睇返cam發現佢有除口罩進食既行為

傻閪勇

嗰重點係係’除口罩’而唔係進食
成班人係咪錯focus

拿 你變左黄絲精神病㗎啦
果班唔知熱狗定陳雲信徒好撚勁㗎

咁咪即係講咗等於冇講
仲有邊個可以證明戴住口罩病毒就一定唔可以進入體內？

恐懼撚仲食飯
死人㗎
屌你吊鹽水算

全城緝拿袁國勇

全日禁堂食囉

好似上撚咗香討咁

慘得過成班連登仔當猿大帥神咁拜

點解講咗等於無講？
病人進食係必須既，但發現原來短短除口罩進食都有機會可以傳染俾人，住得院都係一啲抵抗力較低既人或者本身有長期疾病，患上肺炎會大大增加死亡機會，而院方的確要有辦法去降低因除口罩進食既傳播機會。

無戴口罩會有大機會增加傳染能力，佢作出一個合理推斷有機會進食嗰時除口罩會容易傳染比人。

插胃喉 用胃喉 喉奶啦😂

啱啊, 香港咁多肥人, 富貴病

唔俾人食嘢, 強制減肥就啱

好撚多五毛
人地指出個原因 唔係叫你唔好除罩食野
一係on9 一係PR 死撚返出去出糧先啦

就快有白卡

點解永遠都係佢話乜就乜？

你都可以話乜就乜 不過係睇有無人信你

入黎就係想睇呢張圖

Child登專家，既然just a flu
你唔好帶口罩對抗政府啦
唔好得把口